中國紅十字會(香港)寧貼錢港人捐血 都唔承諾唔賣血

買一送一，非謀利組織出手咁大，話唔係賣血畀醫院都唔信啦
不了

將軍澳酒店設捐血Pop-up站 捐完血即享自助餐買一送一優惠

就算未捐過血的朋友都應該知道，成功捐血後，可以在捐血站享用一點零食和飲品，如餅乾和熱朱古力等等，作為補充體力之用。

將軍澳酒店設捐血Pop-up站 捐完血即享自助餐買一送一優惠

最近，將軍澳一間酒店在Facebook發文表示與紅十字會合作，捐血後竟可以半價享用自助餐。

個答案都寫在牆上啦

貼錯link添